\begin{problem}{Поезд}{train.in}{train.out}{2 секунды}

%Автор задачи: Павел Кротков
%Автор условия: Андрей Комаров

Пин опять что-то смастерил! На этот раз изобретением оказался поезд.
Материалов у Пина было не так и много, и поэтому, в нём всего один вагон.
Зато это настоящий плацкартный вагон на целых пятьдесят четыре места!

\begin{center}
	\includegraphics{../problems/train/statement/pics/train.1}

	Нижние полки имеют нечётные номера, а верхние~--- чётные.
\end{center}

Пин уже провёл некоторые его испытания. Дорога была неровная, поезд трясло,
и некоторые места в вагоне развалились и пришли в непригодность. Но зато теперь 
Пин уверен в том, что остальные места крепкие и не развалятся! 

Прознав про изобретение Пина, Крош и Ёжик сразу же захотели его испытать. 
Им немного страшно, и они хотят ехать вместе. Но на одно место помещается только один 
смешарик. Поэтому, они хотят выбрать два места, на которых ещё можно ехать.
Они хотят выбрать два места, которые находятся в как можно более близких купе.
Если таких вариантов есть несколько, они предпочитают не ехать на боковых местах, 
потому что они как-то подозрительно шатаются. Из всех таких вариантов они хотят 
выбрать тот, в котором как можно больше нижних мест, потому что поезд 
трясёт, и с верхних полок можно упасть. Помогите им выбрать два таких места.

%Есть плацкартный вагон (можно взять картинку с http://rasp.yandex.ru/info/vagons)
%со списком пустых мест и некоторый приоритет по местам (желательно как можно более близкие купе)
%и по возможности не боковые. Найти лучшие места.

\InputFile
В первой строке задано натуральное число $n$ ($2 \leq n \leq 54$)~--- количество мест в 
вагоне, которые ещё не развалились. Далее, в следующей строке даны номера $a_i$ ($1 \leq a_i \leq 54$)
этих мест. Все $a_i$ различны.

\OutputFile
Выведите два числа~--- номера свободных мест, на которых могут поехать Ёжик и Крош. Если ответов несколько,
выведите любой.

\Examples
\begin{example}%
\exmp{
6
54 5 6 7 8 19
}{
5 7
}%
\end{example}

\end{problem}

